Variáveis de ambiente com o link para seus respectivos SGBDs.

LEGACY_PRIMARY_URL: Banco de dados legado, origem dos dados de usuário.
SQL_PRIMARY_URL: Banco de dados do portal, destino dos dados exportados.
